[ViuTV]星期一至五2230-2300 友枱VIP

【4.29 晚上10:30《友枱VIP》星級嘉賓同你爆大鑊!⭐⭐】
高難度題目:試數下片內周家蔚 Janet Chow 同 ＃劉永健 為你帶嚟嘅星級嘉賓。

仲有無？到時會有呢班星級嘉實出現呀！

友枱嘅各位一齊入來睇啦

預告係陶大宇

到底推邊個

阿mi呀！

呢個打啱字，推呢個啦

劉永健而家肥到隻豬咁

騎馬

大乳係咪拍完一廠詭探到二廠探呢套

笑撚死

推呢個啦，我嗰個打錯名

係咪集集都會有超力米粉

條女完全唔知咩事

太純情

2個都癲咗

廢老尻UP

真拉開TVB個名

攞住把刀笑住講，跟住一刀劈落去

老母

開得名直接叫tvb架

大方

冇tvb咁小器
要blur 9 Viutv個訪問牌

紹興酒當可樂

獎金獵人老婆過咗黎
佢會唔會過埋黎呃呢邊d獎金

郭政鴻而家撈緊咩???
好少見到佢

大宇

梗係呃花之戀

師奶殺手

鳩up下幾好笑

完全無消音

有冇好心人話我知creamy即係邊個？

哇
好撚正
好想食

睇呢套好過睇肥媽

好撚正

二蟹 四蟹

教你食生魚片

豬有豬味

大宇幾時會掩面

傾計未 唔係想睇獎金獵人老婆煮野

留名餐餐有米粉

香港就係少呢啲清淡節目

入戲肉啦

搵埋吳啟明嘛，不過佢忙緊司機逆線單嘢

獎金獵人條女完全跟唔到3條佬

午餐肉

淫事精出檔案

又幾好睇喎

成堆米粉係前面

但未反感 似真傻

負責煮野食同做花瓶姐

又直接開邢事偵緝檔案個名

下集應該係炒米粉

講可以講人地個台既名
但字幕會改

Miss咗 講咩

車匙！！！！！！

驚咩?

事實黎

ATV都講啦
消音完全唔好睇

暫時有無咩野爆？
Sorry
我睇緊now新聞做經緯線重溫佔領

啲米粉放最前

利英文嘅話可能會跟得好啲

佢係咁咖，呢個type先啱做老婆

字幕出友台

超力啲包裝

郭政鴻真係識人好過識字

友台

天真
比獎金獵人縱慣

天明會不會恰佢

高質

仲要幫過全盛法拉掃背
人生贏家

原來係滅絕師太

周家蔚係咪想做超力代言人
起勢咁食

肥媽睇到厭啦

各有各出面玩啦

搽太陽油啊

洪仔應該唔咁呱

超力

日日食花之戀

仲要食過全盛呀藤

條女真係負責煮飯

單攻蔚

唔睇唔知
原來郭政鴻考到入DBS

之後有女嘉賓應該會好啲

一陣做走佬
viutv會唔會後繼無力 之後冇晒節目

成晚都係無線啲舊人。。。

Keep住會拍啦

搞到好似好好食咁

原來viutv都有阿佘個廣告

娛樂圈不嬲都係識人

好撚煩

婚內情好唔好睇？

仲以為佢中五畢業都無讀啲廢校

睇埋之後得返三個字沖涼之後要睇法證先鋒

呢句真 今晚咁強橫 之後就會無以為繼

今晚所以一早沖定涼

5月
2230 闔家常識問答比賽3
2330 林盧去追星 (大姐明+盧海鵬)

真
火雞姐就唔撚柒睇

老母：個女人負責切嘢上碟？

頭先拍乳嘅東被居士
一定好好笑

仲未沖，典線

原來1984年已經出嚟撈

個頭強到有啲驚

放2330

2330 林盧去追星 (大姐明+盧海鵬)

有呢啲廣告好過無啦

佢應該係今次viutv節目變陣嘅唯一敗北

個問答比賽可唔可以換走朱嬸

2330

重點係miss chu

Viutv 杜文澤+火雞姐
錯晒timing

我見預告有d係無小朋友
2個大人1pair 嘅

林沖
水滸無間道

堅大巴大巴

食蟹

搵番呀旦做啪啪聲啦
學到正確性知識又有女睇
再唔係做番有病有真相啦

飲到醉撚哂咁，但好正

不了

2300

打錯係2300

啲劇集夠吸引已經成功咗一半

大字：心花放

講西遊記

廢老話當年

佢今日財報話會拍300小時劇集GE.......
上星期先開拍 娛樂風雲同黑巿

字幕出左敦政鴻

ViuTV 應該會做淘大宇呢個動作

西遊記

大乳:

又掩面

超鍾意有病有真相
學到嘢又唔悶

gif

其實佢地咁樣9up又幾過癮

但陳啟泰換左helen之後悶左

求其做

有冇人帶呢張gif

郭政鴻係後面

講了

Ken哥好正
呀旦同梁奕倫個啪啪聲太好聽係好認真學嘅性知識
真係好好睇

Emoji 男神

阿 me 呀

講心花放啦

本身有vera做嘉賓都想睇。。。但賊仔真係算

無最後答案之後就少睇左

入嚟都係為post 呢個

心花放

emoji

真
Vera其實真係講得幾好
啪啪聲嗰陣都好似有佢

聰明的網民

好啦 自己搵到

唔洗多謝

我見佢之前拍落嘅劇集都幾正

<—— 結果

笑撚死呀

而家照cap!

杜生真係

兩個pose都一9樣

鴻仔真係呆左

大宇哥 你冼我呀？

全版都係
痴撚線

有冇人記得張大勇套心花放

Vera識好多性知識
話晒都係sex toy老細

三條佬拍埋一齊就更加顯得陶大宇真係好殘
賭到殘晒好似老過郭政鴻十年咁

倚天cue

係
之前佢+小占+renee3^

屠龍cue

陳啟泰去左邊最後
明明佢話去日本TRIP
之後就唔見左
佢又講到新廠會番黎
但都係冇見到佢
好掛住佢做

卓球天王

睇過之前套真人show就開始follow佢ig!

個形象好好
又教用月經杯呢啲
睇慳啲啦Honey 都最鍾意佢地

搵埋牙秋過黎講倚天cue

周家蔚好撚作狀唔自然 係咁撥頭髮 又多懶音 問問題又冇聊

佢負責煮既啫

佢都無經驗

Ken哥你去左邊

我估本身應該想繼續拍
佢去番去加拿大探親
但因為變革同火雞姐 搞到佢冇得拍

傳說話好高個pair係媒

陶大宇明顯老左好多
郭政鴻真係keep得好

好快完

幾條友9up好撚正

其實佢做主持真係幾好

呢集瘋狂鳩嗡好撚快

拍港產片

呢個節目有啲興趣

抽水

佢好過火雞姐唔知幾多倍

天明

笑鳩洪天明

單手

下集laughing

食花之戀

仆街
飲醉爆鳩天明

洪天明

抽洪天明水

聽日講經典laughing gor

陶大宇一開波就貓左啦

聽晚單手爬山講電話

笑到好撚辛苦

一聽佢單手接電話

邊pair?

慳啲啦baby好好睇呀 點解唔再拍

好耐未試過10點半時段笑得咁開心

聽人講成日係啲賭場同郵輪見到佢
賭到痴晒線唔會走

viutv真係好正

食盡無記棄將節目又好笑

貓足全集

估唔到呢套嘢好笑好睇

今集都有cap圖

慳啲啦honey sex toy 老闆

應該係好難搵人拍
最鍾意對不起標籤你
好有意思
好似話拍緊2

都唔算棄

以後有新圖用了

竟然
但佢地好投入wo

呢啲低成本幾好，啲嘉賓又可以聚下舊

劉永健肥左勁多

Edwin 同crushy
第一集已經係鬧交個pair呢！
之後佢地gathering 個女仔都冇岀現過

唔知真唔真 套套都話做媒 可能當收錢玩遊戲啩

仲要好似散埋添

又咩都可以講

其實好多人都係自己人黎
前幾日發現 呀VIVIAN 其實係VIU既CREW
姐係之前拍毒撚果出

見得太多
所以拍下對不起呢啲幾好
真野嚟
又有教育意味

一死以謝天華

桌球天王唔柒啦
離巢作潮拜武當先係

tbb肯定唔會拍呢類

笑死，真係有圖

笑到仆街

加太賀花之戀未食晒唔返得屋企⋯⋯

完全無睇過

<—陶大乳

麥樂雞

重要係咁loop

發夢見 Ken哥 遲下開電視有新節目

呢個仆街中伏真係經典

捧臭火雞 狗也不屌ViuTV

但點解會係收尾咁多集唔見左人
佢話去一星期日本姐
再去埋加拿大
都夠佢番黎拍多1-2集啦

番薯嚟㗎

可能火雞姐賣閪換節目
cut走咗Ken哥

有病有真相好睇喎

冇咗百萬泰嗰幾集有病有真相真係冇咁好睇

劉永健先得48歲搞乜整到成頭白髮

N年前亞記有套電視風雲xx年又係爆大台陰私野

之前廣告女皇已經講咗Edwin做咗參考者Vky既男友

Vky好大波，識食

但個樣好八婆，又勁黑

做喇

Laughing哥

花酒

米粉

聽laughing哥爆料

又係米粉

集集都食米粉

又食超力米粉

超力贊助咗

識讀酒名就話自己係專家

聽落好勁咁

超力行過超級市場唔會拎上手
而家好似大超市唔會上架

一丁都少買啦

終於好似吹水

米粉究竟可以做到幾多款菜式？

Laughing避開唒D名
醒目到

舞動
當年已經柒到爆
未睇過

十鳩幾年前已經比支那仔陰

派隊上去都唔幫人準備

得10集，諗10款咪得

似係無線柒喎

個場咁近出面街既

支那仔反口有幾出奇

可能專登架

好想知邊度嚟

雪狼湖

風火海開頭三件都做古惑仔
後黎唔知點解變左錢嘉樂

尋日嗰集好睇好多

演藝學院對面 Electrolux

謝天華感覺太正經，陶大宇份人KAI得多

噚日火花勁好多

以為睇緊今日VIP
好正經

大天二

視帝祥始終高班過laughing 哥

係，有啲悶
快啲講攀石講電話啦

比耀揚掉落街果幕

黎了

laughing 哥

講啦講啦

缺宅男女
同鍾嘉欣姣婆遇着脂粉客

屌
梗係唔可以爆野比人知啦

一炮而紅點都離唔開古惑仔

呃晒全世界

洪天明老婆真係淨係坐喺度

咁佢係頂邊個

你唔講我真係唔知佢係獎金獵人老婆

唔合理，但因此而全世界都識

原來係佢自己諗出黎

竟然係佢自己提議

有呢個節目咩

有個節目做解畫架咩？

做到

大天二幾撚鳩屎

死撐

係咪學是學非

哇
咁嚟屌觀眾

學是學非

有冇巴打知係咩

角色寫你係神槍手，冇話係攀石冠軍喎

laughing gor原來係攀山亞軍

佢又講得合理喎
我地會覺得外國人做到
亞洲人就唔得

網絡挑機

屌佢老味

出走下都好既

冇睇過

但當時我覺得連The Rock都未必做到

飲尿

心花放一開波就飲到貓晒
爭在未訪問緊爆獎金獵人大鑊

laughing gor

以後笑佢飲尿唔好笑佢單手攀石講電話

人在野

我到依家都覺得係做唔到
總係覺得佢死撐

tvb buddy

TVBUDDY

送Viu TV buddy

送生bear

下集正
又9up

小方

viu TV buddy

万刀甲

我都想要隻熊仔
得意過隻tbbuddy

viutv buddy

其實係因為個效果真係好好笑

起碼軟林林有得攬下
tbbuddy硬到

網絡挑機好似係不快收場

如果當時招安到班youtuber
而家洗乜睇微辣同嗰班後生仔

室內攀石點同攀崖
攀石wall 有手肘位
況且佢係普通人咁去攀...

youtuber未必適合上節目

100毛都識

我都想要生啤

金融雞

謝天華啲態度我理得你係未自己諗出黎，感覺自我，中二病，係呀，第二個人做一定好過佢

小方
會唔會有”假㗎啲奶”

主持都幾差下
問啲問題完全無娛樂性
又無料爆

冇米粉

初代主持睇番而家

天明漏咗嘢

女嘅喺 CCTVB 都無乜做過主持
花瓶角色就有

唔太明點解揾佢做

天明老婆，金寶媳婦

男人梗係主動要求啦

咁多囡，梗係多左男仔fd la

竟然唔知咩係耍盲雞

鬼妹仔嘛

淫亂派對

洪天明嗰時玩唔少

唉

敬業lok業

周中師傅

Stephy竟然忍到方力申

金牌監製仲攪埋P 添
當然男女演員都熟

唔止女，男都做得好差

男嘅一定唔止演員，仲有好多「老細」啦

果時鄭中基好似已經同阿sa 秘密結婚
只係無公開
所以離婚要道歉開記者會交代事件

女果個好搶口

根本就係佢就係靠自己金牌監製名氣攪集團式扯皮條

小方拍左的劇好似一隻手數得哂？
當年佢都仲有出外比賽

成日問埋啲觀眾無興趣既問題

金牌監製好似以獎門人成名, 出晒位

邊個女藝人

四葉草
算係CCTVB 嘅真青春劇

華麗轉身

劍擊好睇

收皮啦

錢國偉扮正人君子？

台妹果然

雞排妹？

以前 ViuTV 請過蘭子做節目
呢個有蘭子應該會爆好多

台北夜蒲團團轉？

枕營業

咪係
佢肯定食唔少 抽唔少水啦

方力申做到話D奶假架

假架啲奶
又點解釋

錢國偉瘦左咁多

果2個主持太廢啦
完全唔識問

粥、粉、麵、飯
當年o靚模既雛形

d 女爭住做粥粉麵飯

其實個男主持咩背景？

人脈好好？

暗病？

劉家良d 世侄

洪天明老婆入位都錯撚哂

個2個主持真係好差

比節目佢兩個洗白

完全唔似係個主持

佢講嗰件事好無聊

特別係錢國偉
扮哂正人君子 唔想多女
好撚正經咁

主持好奇怪 內容其實唔係集中係友台
講野時間點好突兀

第一集依然最好睇

唔係小方轉數快兜到就DEAD AIR

主持差撚到

家英哥

tvbuddy DLS！

食唔哂嘅日本米
花之戀咩

錢國偉：我以為係一世食唔曬嘅日本米

依家收心養性？
做咩生埋女

不過把聲好好聽

花之戀？

主持 facilitate 唔到個討論
要嘉賓帶到先有 feel

生啤好正，有無渠道走到手

始終兩個主持係娛樂圈唔太了解內情
又無料爆, 又唔夠尖銳
佢地只知皮毛, 明周d 娛記醒過佢地

睇得出今集兩個嘉賓同劉永健唔熟
靠周家蔚主導
所以炒晒粉

啱啱先留意到節目名logo個枱字下面個口係特登畫到tvb logo咁

万刀甲假到仆街

以洪天明食開d 女嘅級數.....真係唔明點解會要周家蔚

傻o既
出去玩嗰啲就睇副偈
放喺屋企o既要呢款先好

今集邊個

Only you~Can take me取~西經~

周家蔚都唔差喎

又好鬼大包米粉
主持完呢個節目成世唔想再食米粉

又係粉絲又有雞

套花木蘭真係咸豐年前

尋晚都冇

香港女仔自高聲價

講得好啱

直線抽擊

同尋晚一樣係雞同魚

屌奶星羅家英見有咩料就話有咩味

嘩問幾時入行咁老土嘅

呢套嘢主持唔多掂，好睇嘉賓自我發揮，今次得家英哥一個應該會悶

做下功課已經唔使問點入行

Only u

做過下research 點會咁樣問

戴返個cool cool cool

咁觀眾未必知既

周家蔚樣唔差,帶出去見人唔失禮,又識煮嘢食可以招呼朋友
最緊要係蠢蠢地,洪天明出去食女都唔會出聲,識返屋企佢就唔會嘈

好cum 睇羅家英真係

難得請到啲咁勁嘅嘉賓，嘥哂

盧冠庭才華好勁

羅家英呢D應該比面個劉乜9係劉家良世侄先上去

兩個嘉賓互相搞笑先變得好睇，所以第一集同第三集好睇好多

羅家英點入行, 上wiki 做下功課已經知
點會問, 應該直接入正題
正常有做功課會咁講「我知你當時跟父親學做戲, 講下d 辛酸野」

問d問題集集都差唔多咁

覺得家英哥個人都幾HUMBLE

其實個節目名係引人睇爆料
但都係講啲行嘢，浪費左個綽頭

睇嚟撰稿嘅都係好 green，唔識問問題

個主持將wiki 引入節目

Sure

叫人睇wiki 得啦
洗鬼睇你個節目
你估80s 未有得上網咩

咪係
今集仲係家英哥自動波自己俾料

個節目好悶

講左4晚都要講
第一集最高質

快d 講阿蛆d 攪笑野, 起碼有啖笑
不過唔好再講阿蛆有幾咁權威
呢d 野好多節目羅家英都提過晒, 講得係幾攪笑

家燕姐拍家英哥，你睇埋我果份

羅家英始終唔係專長搞笑或者鍾意爆料，主持帶唔起就變成咁
真係好可惜，明明可以好有話題性

家英哥型到

獎品獵人

羅家英好親民, 好慈祥
無大老官既身份架子

洗頭水

冇頭髮中洗髮水

20萬洗頭水

廿幾萬洗頭水

有乜獎金獎品佢老公最熟

全部都洗髮水

痴線直接打俾6叔

如果搵陳志雲嚟做主持應該好好多

Lisa 姐唔想續約
終於有少少料爆

想睇羅家英分享做港督

問多D阿姐咪仲好過D行野

開始有料聽

六叔未訂時已經換人

轉晒人, 即係講陳志雲年代
六嬸果時
唔專重佢

好撚仆街

咁耐一套嘢都冇拍過，又會拖到而家先唔續約

屌，原來咁多內籠未上台面
大台真係正仆街

真係痴線，啱啱同 Ming sir 簽完約都唔算數
勁過支共話聯合聲明係歴史文件

之前都講好多話擺雪櫃啦
又唔比你出去接其他野，又唔比野你做

一年一騷即是近乎唔出糧畀你但又唔畀你出去搵工
真係仆街嚟

六嬸重用陳志雲
六嬸不嬲眼紅lisa,
六嬸以前都係拍劇之後埋邵勉夫身邊
挨左好耐先結婚, 六叔先肯比名份六嬸

但熱完身，就完場

呢D野真係得家英哥呢D級數先夠膽講
VIU捉到鹿唔識脫角

鄭少秋同羅家英一齊錄VO
兩把聲點分

太極

下集9 up應該幾好睇

周家蔚係洪金寶新抱咪可以話走就走，有啲都仲想試

集集都送ViuTV Buddy

咁我信有好多野剪左既

結尾拍到好似新年節目咁
萬事勝意身體健康

下集太極加吳國敬
應該有啲氣氛

屌 好撚ON9

屌，仲未聽夠，
原來除左only u之外，仲有咁正嘅嘢聽

今集好睇
聽晚癲佬唔覺勁

聽晚似佢地圍威喂又唔撚好笑

生啤好過buddy啦

高雲翔衰老強
連累到無線同大陸合拍嗰套《哪吒與楊戩》永遠不見天日
羅家英做姜子牙

不過有王祖藍 我諗你地都唔會想睇（我都係）

原本諗住同步播映做網劇個類（守護神咁）
大陸而家完全封殺 呢啲肯定一世冇得睇

唔通好似《大秦帝國3》咁，搵刑佳棟對住綠幕拍返幾十集替換戲份？

早幾晚都咁上下

呢套野真係 ok 有得做喎。

睇到好灰..

可唔可以換過D好口才的主持呀

係好撚過癮 成班cctvb人喺第二台講返cctvb

聽到屌在聲，友枱正仆街

係，嘥哂
由撰稿到主持換過班有料嘅，引到嘉賓爆爆料，cctvb 收視跌到個位都有可能

除非已經出哂圈，否則好多人都未必想得罪cctvb既
所以無撈好耐的文頌嫻可能有野聽

成個禮拜都係得家英哥敢講

今日邊個做？

太極+吳國敬

用鯇魚整壽司

陳雅倫都參加過新秀架？

咁多人去過新秀

唔怪得你無獎攞啦

內定實有架啦

viu真係好大方任講tvb

條女負責開酒唔撚識開

馬拉妹

內幕

咁樣黎？

的士阿叔真多事

咁多口，博屌

急才

Wiki

之前Viu都有粵詞粵愛呢啲音樂節目，但好似完全冇人睇

下集大哥大大

有洪金寶

同老爺食飯

今集好似幾悶，希望下集洪金寶多啲嘢爆

仲有歌度有榜
但而家真係無咩歌聽

洪金寶

成個節目最敗筆真係2個主持
構思嘉賓都唔錯 係衰在主持唔識問問題轉話題

冇貨賣到要望導演

你不如諗下viutv有邊個主持夠料夠人脈請到依d嘉賓上黎

我諗都係靠佢地人脈先請得郁依D嘉賓

劉永健老豆係影視界龍虎武師行尊
周家蔚老爺係洪金寶
唔俾面佢兩個都要俾面佢地老豆老爺啦
況且佢兩個本身人緣又唔差呢

所有呢啲清談節目都係靠主持同監製R人㗎喇

老豆同老爺

老爺

仲未有米粉

家常便飯
閂埋門一家人嘅話題

又唔係講舊屎拍戲一齊做野既事
洗鬼請兩個拍動作電影既人上黎

大哥好輕？

三個龍虎舞獅
喺度講點樣煮嘢食

當年洪家班

始終入唔到肉

頂爺未又係功夫佬出身

半場個個眼濕

兩個主持對住老豆就乜柒反應都唔識比
男嘅都叫好啲，女嘅即係識嗯嗯嗯
之前19才子個套仲好睇過佢地

上個禮拜都一樣

即場做，即場生

dead air

無囡點睇呀

睇佢地兩家人講日常咁

咁易喊

咁嘅新抱算係咁，喊得出

佢當年大台年代D戲咁屎，我絕對信佢真情流露

30mins太少

又送垃圾

閒話家常，冇嘢爆

下集迪偉

聽晚唔駛睇

洪金寶都幾FIT

陳曉東
好撚似迪偉

似到仆街

跟住迪奶黎整容

主持真係唔得,轉話題轉得太ODD,話題又帶去唔到戲肉,真係哂左

今集好似冇講過關於tvb既野

李家鼎d 動作流傳於電視機
洪家班上大銀幕, 拍出國際

請得洪金寶就做兩集啦

屌

如果係真迪偉應該可以carry全集

陳曉東後生果陣真係好靚仔

屌，佢係咪整容失敗

個樣想點

而家成個佬咁

好膠喎，膠到做唔到表情咁

對眼真係

明明本身靚仔，做乜要整到成個迪偉咁

屌，有少少哽眼，打機算

一個問緊嘢，另一個掛住餵人食嘢

佢眼皮有3－4條線

對眼乜事

個樣冇變？

好心個主持就唔好講佢個樣啦

面癱咁

變哂啦
以前個樣好young

周嘉蔚講野無人理
好想佢收聲

那年代有dv機都幾有米

原來仲同橡膠穎同林峰同期

林瘋幾歲？

屌
error個廣告

塊肉幾靚

友台唔知會唔會播

陳建穎都唔知去左邊

洪天明老婆講嘢啲Timing錯到

睇左wiki佢讀國際學校，屋企應該算有錢

兩個新手主持+個唔talk得既嘉賓單拖...

部野佢老師架喎

新唔緊要，但女既完全唔知係度做乜

係
無人想理佢

兩個都經驗值 = 0

男既都好d
女既完全唔掂

唔理佢

講唔係問題，不過唔好叠聲，同埋人哋都未答完A佢就搶着去問B

人地講緊嘢成日插把嘴落嚟

叫人食Tomato

原來去咗毒霧之都北京住
係咪吸得毒霧加食元素周期表，搞到樣都膠埋

最大鑊係連問既野都唔多仲要打斷人講野，有時就算個flow同邏輯混亂都仲可以剪接

果到真係唔知做咩野

佢囡囡見到Viutv buddy會唔會喊？

聽晚

一次過四個女嘉賓

Toby
同唱K激吻冇咗個老公

見到Toby就諗起吳唱K

Toby

好多女，好嘈

姚樂怡仲係咁撚正

好糟
一晚點夠講

問定先

前輩係獎門人定林敏聰？？

媽咪嘅

咁咪冇呀佘份

可能係關海山？

請唔到阿佘

識左個梁榮忠重唔黑暗

以前電波少女 便利水著夠我j 十次

咦...倚....

話冇你都唔好信啦

自己一集好過

文頌嫻正到

下下借d意烏低身露事業線

阿Yan！

細個既女神

慣晒啦一望到鏡頭

負磅重無計

Toby都唔弱

要蒙頭...

楊怡

今集啲嘉賓夠放，唔使主持都得

keep得好好

今集多返啲TVB發生既事爆

天子尋龍

有冇人估到

邊個攝位？

琴晚都唔知做乜

獎金獵人老婆真係好傻好天真

以前女生宿舍最正係佢同Macy

成集淨係望佢對波

吓，Elise 正好多喎

Toby都叫比人恰
嗰輯相仲係我個腦度

Macy
不過今集睇好順眼 聲又正 人又nice 咁

好撚樣衰

其實呢咋都埋獎門人堆
邊會俾人哈到

仲有一個唔記得左係邊個

文老公連wiki都冇

張曼伶 Bella

李思龍

梁榮忠

就係呢套識左梁榮忠

係

但你又同唱k
將你一野拉番落谷底

事實唔係梁家樹既話toby邊會咁快可以拍咁重戲份既角色

toby對比其他老左咁多

佢本身個樣都老

食左金勝條囡

早排食buffet見到佢，個樣keep得幾好

冇人

因為冇人

原來係指亞視

真係無咩叫得出名

以前個頭好方又短頭髮
但好似當時好睇d

文頌嫻應該同佢FD就好FD
得罪佢就無運行果D人

加到幾多俾你丫

個樣都似

而家先知文女有份拍四個32A

文頌嫻係咪屌咗一聲

金裝四大才子

就算重播都覺得好好睇

唔覺都原來第一套

亞視班底好勁

遇人不淑系列仲有青出於藍

獎門人d女
邊敢呀

頭先係咪周家蔚講完句野dead air 左

神作

有冇試過比天明抽水？

導演抽水

估人

個演員係咪梁榮忠

獎門人敢

係咪梁榮忠問摸完未

梁榮忠英雄救美？

似

梁家樹個女都有人敢搞?

話題終結者

姚樂怡

Body check

估唔到邊個

老爺係咪獎門人

過手癮

關海山？
盧海鵬？

岩岩好大波

一集邊夠

唔似年紀好大wo

應該唔係
因為獎門人好少拍tvb劇

但獎門人冇拍劇wo

姣到

盧海鵬似喇

Viutv App足本重溫....
長版本？

整多集洗死咩viutv

金勝

冇公仔派

個台d 執行真係好撚蠢

唐文龍

重有邊個未出

堂眉咩事

原來佢咁信風水命理

咪係，起碼兩集
又嘥咗啲嘉賓

4個講一集

一個嘉賓又係一集 點玩

垃圾算啦

永遠都係捉到鹿唔識脫角

金勝隻手依家幾多錢

萬朱沙華

好多位捉到鹿唔識脫角
識話既應該一早反擊到cctvb

金勝vs萬沛棋

要俾四隻唔夠派

亞記果個班底好勁O架。
創作總監係張小嫻
陳木勝 馬偉豪 鄧衍城 拍電影同時拍電視劇。

加埋落今集有依文

好撚好睇

其實今晚呢集幾好睇，不過真係太短
文頌嫻真係KEEP得好掂。

有撚用咩
一早證明左就算有得揀，港豬一樣會揀屎黎食

夠內容未cut 咗派公仔環節囉

遲下d 嘉賓deadair 多 派公仔派到港姐拎冠咁繞場一周添

個女主持好唔得... 唔太識主持/訪問咁

文頌嫻

周家蔚喺友台，除咗成為咗獎金獵人嘅老婆外，演藝上基本唔突出

兩公婆都係唔駛做渣流灘 咁就一世

琴晚先上咗嚟喎

好可愛 迪士尼年卡都有

今集播多咗煮嘢食......今集我估棄得

D聖旨咁大隻

蟶子煲湯

仲有龍"等"

有錢人嘅食法我識條鐵咩

放喺面啫

王小虎

真係邊輪到你丫 Sammy

攪乜鬚都白

呢咋人去拍劇好過啦...唔駛sai 咗 dr strange 前傳呢d 咁好嘅劇本

年紀都唔細喇

你肯定劇本好？
我睇定d先算

ViuTV 想培育自己藝人+新人啩

error

電台訪問
呢d 訪問唔使畫面都已經夠表達

之前話金勝有去海洋公園果句
其實係咪潤佢之前果單緋聞

每單個故事 up to 尾二嗰集算係好嘅，好似係

睇開viu d劇的人都知
未到最後都無人咁講到係係咪好

咁ViuTV 晚吹都係咁喎
Talk show 成本低又易拍嘛

低人工

低到網台都做到

唐文龍份人都幾隨遇而安

TBB仆街就仆街啦

不過呢幾個佢地係無表情
齋talk
其實佢地無鏡頭照稿讀亦ok

設計博士

唐文龍博士嚟

"咩設計話"

Fashion designnnn!?

一提讀咁多書西哂面咁

睇唐文龍講野
佢真係看破左紅塵

佢真係唔係扮蠢

眼濕濕咁

屌
呢句真係好中
讀得多書唔代表會有咁樣成就

邊有記者會暴a 記丫

真男人唐文龍

好兄弟

真男人

唐文龍真係好撚正
好想屌

gay

美臀

哇 唔好放佢去迪偉度

私伙手巾仔

好玄

唐僧mode

易經

講野好有智慧

咁撚玄嘅

個男主持好耐冇見
以前見佢係tvb專做串串貢既奸角多

唔怪得看破紅塵

唐講野好明顯高2條友幾班

玄學大師，唐玄宗

金勝讀易經

好有料

二世祖同黑社會 係無做強姦犯

條女好柒

幾廿歲人仲咁中二病

佢做大俠 古裝 都 ok 丫

周家怡

周家怡正丫

半粒鐘真係好短

咁快最後

呢句真

下，下集最後喇？！

暫時最高質都係第一集大宇同埋尋日四魔女

聽晚last了

唐文龍係咪想喊？

咁就最後？

係咪啲人怕左友枱

半個鐘太少

同意
咁快就最後一集，唔該下輯換主持

我之前都講過
仲響呢行的大部份都唔想得罪cctvb

家英哥那集都好睇丫

依D 八卦節目要君如級數同人面先至好睇

唔怪得咁短，無幾多個夠膽上
方丈份人真係好仆街

開頭未睇，講到無底線串TVB咁，點知睇落成班好似棄婦咁又唔夠膽大屌，只係係到酸溜溜咁

棄婦
起碼佢地多少都紅過丫

原來佢都幾多耶穌
問佢溝女野又要講一大堆道理

方凝

Square

講下我個鮑魚

我個鮑魚

米粉出場喇

周家怡諗衰野

撞開人

周家怡very good

周家怡同周家蔚有冇關係？

導火

咁樣被hehe

導火周家怡都有少少啦

周家蔚做主持真係好唔掂

邊個發明朝拍夜晚戲

講得好好笑

剪晒啲衫

叉鳥

周家怡好爽快好charm

其實真係講無線好多劇太流水作業

維基

導火真係周家怡成名作